有冇巴打知粉嶺/北區/大埔 邊琴有琴房租

依家我岩岩先開始學彈琴 但又未買琴/搵到啱心水既二手琴（仲讀緊書 冇錢買新琴 ）
想出去租間琴房練習 但係啲大公司琴房又好那貴
有冇巴打知？
利申21歲 學左1堂

買數碼鋼琴 幾千鈫

有睇緊 見有幾部2手賣2千幾 但搵到啱心水之前想練住先